你這剎那在何方 我有說話未曾講！

如何能連繫上 與你再相伴在旁
愛意要是沒迴響 世界與我又何干
原來仍然是你 叫我永不斷自強
如晨光~

如老鼠～

有咩快啲講

G

我又怕心難死~

Hi mickey

hi dog west